今日係咪不宜扑野

無左就道氣會衰足一年

我年年呢日都冇得扑野 咪又閪足咁多年

新年習俗係初一至三禁慾儲氣，直到初四子時必需陰陽交合，果年先會順利

Ching識波

pk啦 岩岩先搞完但係無射 算唔算破戒

宜打飛機

呢個情況都唔係冇得救，你而家破咗度龍氣，第一件事係停止扑野，第二就係要採陽補陽。

初三前必須龍陽交合，大享鄂君繡被、抱背之歡，可促運程

採陽補陽

邊個師傅講架